傻豬，donki黃啫，賣啲嘢可以係藍嫁嘛

Donki最易中伏嘅藍色產品：
1. 獅王(香港)經銷嘅漱口水、牙膏、家用品
2. 四洲製造嘅卡樂B
3. 日清香港出產嘅即食麵同杯麵

買嘢前睇清楚label是常識吧？
雖然佢係日本製造，但係獅王(香港)分公司持續喺TVB賣廣告已經成年(或更耐)，最煩膠嘅NONIO漱口水廣告只係佢哋其中一個傑作，佢哋仲有適齒美、納米樂、通渠佬廣告，可見獅王真係好鍾愛TVB，由於獅王香港無facebook，所以麻煩大家send email畀獅王投一投訴佢 😡

📧 LION 獅王(香港) 📧 enquiry@lionhp.com.hk

懇請獅王(香港)停止於無綫電視投放廣告

敬啟者：

本人欲就獅王(香港)有限公司的市場推廣策略，即在無綫電視投放大量電視廣告，及聘用無綫藝人宣傳的做法提出意見。

無綫電線立場偏頗，其新聞部多次扭曲事實誤導觀眾，例如將親共暴徒咬甩趙家賢耳朵扭曲為「趙家賢跌了一隻耳朵」，將721白衣人無差別襲擊途人寫成「有大量人群聚集」等。此外，無綫管理層亦多次打壓為社會公義發聲的員工，例如不給予藝人亮相的機會（又稱雪藏）、拒絕與政見不合的員工續約等，製造白色恐怖。以上行為，不單人所共知，亦只屬無綫種種惡行的冰山一角， 貴公司若繼續在無綫電視投放廣告，以及與其旗下藝人合作，恐怕會被消費者視為「紅媒」的金主和幫兇，影響品牌形象。

本人尊重 貴公司的市場推廣策略，但基於良心消費原則，本人將無奈地永久抵制獅王(香港)的所有產品，故此，懇請 貴公司慎重考慮停止與無綫電視合作。專此候覆。

此致
獅王(香港)有限公司執事先生/女士

香港市民／客戶
陳先生

淨係識叫人罷罷罷，唔畀替代品點罷呀？

💚 漱口水替代：Betadine必妥碘、Propolinse、阿布泰Nude液體牙膏、HENGHAO、The Gargle、SunStar GUM
💚 牙膏替代：Li-ZEY 萊思、Urtekram、Unitein、Lavera、Marvis、LG...
💚 洗衣液替代：Persil寶絲、AXE斧頭牌、威潔33、清淨酵素
💚 通渠劑替代：高樂氏

Push

一講完就個個出

Donki黃？

sent

Nice

讓返俾你哋

黃店賣藍咁仲係咪黃？hahaha

楊明立萬?

幫你哋霸住先啫

from 大J

donki黃

GUM好嘢嚟架

ki pack h

donki邊忽黃？畀人擺上枱遮，平時吹奏下好啦，幫襯不了

push

呢個真係好有心機

nude

腦腦

推

sing

爆

有gif 10/10

role

屁屁
好耐冇see

好耐無見啦

成日都見到你開post, 但係我甚少推

邊度有得買, 除咗網購

做乜唔推唔見你

hey, 想食薯片就買 湖 字牌子隻薯片啦

文匯都推介
<來了>文匯報KOL：Donki 文宣明顯涉嫌違反「國安法」

yeah

donki又無跪喎

之前冇留意買咗，中伏

都係上網買

Bookmark啦

太忙了要OT

樓主個gif好正
正皮樓主

照買架啦 佢都入左咯

Donki黃真係笑而不語 頂多話佢唔係表態嘅藍絲啫

donki幾時變左黃
個裝修夠黃

原來連登仔眼中全部人都係藍

高層同下面d front line全部黃

劉名學野

shit，原來支嘢藍嘅，叫老母下次唔好買先

推下

Donki仲有藍四洲

Well Done

DonDonDonDonki~
DonDon Donki~

gogo push

推推推

有冇得wfh

say no to tvb

Y

Push push

港版卡樂B = 撐警四洲集團

Donki 好撚多入口都係經四洲，even 係日版

王將餃子

TVB戰線!!! 加油呀

記住買mij

Donki好多香港藍代理既貨
真係要小心選擇

收到

可以喺國營中資華澗買到嘅嘢一律當係藍

屌...真係唔小心買錯

收皮啦3毛狗

非常好

Donki 藍到咁仲入去

又邊度藍？！隻公仔藍呀？

吓，你唔認同？
佢哋都俾錢紅企賺喎

感覺拉埋donki落水咁

俾埋 replacement

呢個正，跟住個list試下新嘢

So good ah

藍㗎。中電同港燈都藍，東江水都藍，天空都藍。

好彩無買

好在提一提

Uppp

多謝指教

個收銀阿姐係咪黃先？

仲有麵包，A1代工

你點知的

tvb線手足

donky個膠袋就黃，咪又係奶共狗

Dls
試過貪平買左味千黑豚餃子（made in china)
佢擺係d日本製既餃子隔離 好鬼

鍾培生：所有罷工醫護都係雞

漱口水買nonio

Sor 冇睇到 仲諗住佢ViuTV賣廣告好啲添

依加好似冇了

樓主好有心機 讚

tui

《借位share》

呢個Page係一班喺加拿大嘅香港人，
希望透過呢page向世界揭示共產黨嘅所作所為，將文宣打入國際
個Page喺加拿大搵左啲受共產黨脅迫嘅人士進行訪問，
拍成紀錄片，做中英對照，
希望透過受害人第一身嘅分享嚟喚醒世界對共產黨嘅警覺

對付共產黨係長期嘅抗爭，
唔只係香港人嘅事，亦係全世界嘅事，
希望大家可以幫手分享一下呢個page
Facebook:
Twitter: @ManifestoRights
Instagram: @human_rights_manifesto

//我相信中國可以改變，但是前題是共產黨他們需要下台，中國才可以改變//
//不會因為說你恐懼共產黨，你逃避共產黨，你就不會受到他的迫害//
//我們都是共產黨的受害者，挺身而出，反抗中共，靠你自己//

香港人加油！

Donki係黃？淨係講下荃灣果間就已經係OP mall(黨鐵有份！）黃乜撚野？！唔係係CCTVB落廣告都要抵制咩？咁賺手足錢再送俾黨鐵洗嘅公司，黃佢老味咩！

推呀推

樓主真係好有heart

Ed

龍門d粉面唔知邊度出既呢？

推到獅王同cctvb仆街

前線黃高層閪
而家畫咩都要俾上面screen過先
咩楊名立萬嗰啲都唔係近期啦

想問埋Donki賣的大阪王將有冇話黃藍

Donki d畫師黃姐 唔代表donki都係黃喎

不過支持唔買藍貨 迫到佢換

冇問題

富臨都去now賣廣告，咁就幫襯富臨？

師兄平時係咪唔搭巴士唔坐黨鐵喺屋企全職炒美股搵食

合理化幫襯藍店

咁你係咪有搭巴士？有無每日call黃的 黃uber??

我日日搭黨鐵 一係唔洗錢一係有政府補貼呀
donki都話黃 黃絲就快變傻閪嘅代名詞嘞

支持學共產黨,批鬥死佢

即係戒唔到啦，有咁多選擇你都仲要搭港鐵

定係喺度扮激進玩分化

分化撚

pudh

Propolinse 好用 仲有綠色綠茶味
但係白色美白唔好用 唔好買

戒你老母咩 鐵路系統由香港人俾錢起㗎
日均幾百萬人次載客量 個個轉搭路面交通
返工時間上車 放工時間就可以返到公司lu
盲反搭鐵撚就收皮啦
日日留喺屋企嘅毒撚先會反搭
再者巴士小巴的士咪又係藍
行路又俾你話啲路係政府起嘅？
你唔問我做乜唔戒呼吸港共地區嘅空氣？
生活必須品一定冇得戒囉 donki sukiya係必須？
有人話果啲係敵人嘅敵人所以可以幫襯
屌 咪即係最緊要自我感覺良好 過到自己果關就得啦

屌佢老母
個廣告拍到Fiona Sit成個蘭子咁

公司a 係tvb 賣廣告 公司藍a
Donki 賣公司a 產品
Donki都係黃
個logic 怪怪地

跳閘師呢邊有請

清高L

點解donki係黃？
係日本就黃？
頂盡咪中立

小心楊明

正，有得揀

啱呀

推下先

Donki 個膠袋係黃色

好煩呀, 邊度又平又抵咪幫襯邊間囉
成日話邊間黃店 邊間藍店
呢條問題我覺得難答過有雞定有蛋先